=== Projekt - Rubikova kostka ===
Cílem projektu je vytvoření programu v jazyce prolog, který dostane na vstup rubikovu kostku a jeho výstupem je seznam kroků vedoucí k jejímu řešení.


=== Aloritmy řešení ===
Ve výsledné implementaci jsou použity dva algoritmy řešení:
	a) Řešení pomocí vlastní implementace BFS
	b) Řešení pomocí unifikace jazyka Prolog
Mezi jednotlivými řešeními lze přepínat upravením proměnné SOLVER v Makefile.


=== Automatické testy ===
Pro testování projektu byla vytvořena sada testů, které lze spustit pomocí připraveného skriptu test.sh.

1. [Test1]
Tento test má na vstupu již složenou rubikovu kostku. Ve výstupu se tedy objeví pouze vypsaná vstupní kostka.

Čas řešení:
BFS:       0.09s
Unifikace: 0.10s

2. [Test2]
Na vstup dostává rovněž seřazenou rubikovu kostku, ale jednotlivé stěny jsou prohozeny. Ve výstupu se objeví pouze vypsaná vstupní kostka.
Čas řešení:
BFS:       0.09s
Unifikace: 0.10s

3. [Test3 - Test8]
Na vstupu jsou kostky, k jejich řešení je potřeba pouze jeden tah. Na je proto očekáván jeden krok vedoucí k řešení.
Čas řešení:
BFS:       0.09s
Unifikace: 0.11s

4. Test9
Na vstupu je kostka ze zadání.
Čas řešení:
BFS:       0.12s
Unifikace: 0.09s

5. Test10
Kostka k jejímuž řešení jsou potřeba 4 kroky
Čas řešení:
BFS:       UNKNOWN
Unifikace: 0.12s

5. Test11
Kostka k jejímuž řešení je potřeba 5 kroků
Čas řešení:
BFS:       UNKNOWN
Unifikace: 0.25s

5. Test12
Kostka k jejímuž řešení je potřeba 7 kroků
Čas řešení:
BFS:       UNKNOWN
Unifikace: 14s

5. Test13
Kostka k jejímuž řešení je potřeba 8 kroků
Čas řešení:
BFS:       UNKNOWN
Unifikace: 2m32s
